我屌曬你班叫人唔好入元朗既撚樣

屌你老母 當日大家口口聲聲講齊上齊落 之後點撚樣
所有手兄比人打到仆街 車上面男女老幼全部比人打
連班男人都脆曬係地求人放過 你班撚樣仲好意思同人講 唔好得罪黑社會之類既on9 說話 你地係咪睇古惑仔睇撚上腦啊 咁係咪代表下次黑社會清場 我地就眼白白睇住手足比人打 然後就返屋企訓覺 屌你老母 你地醒下啦 仆街！
727 發夢見

咪係 屌你老母 一定要入元朗

怕事仲學咩人爭取民主 爭取自由 收皮啦你地

光復香港 時代革命

自己諗清楚啦 所謂既「同路人」

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

727 發夢見

已經比香港政府恰到咁 仲要比黑社會恰？

真係嬲撚到癲

睇見一個個PO話唔好光復元朗 真睇到我火
69以嚟 邊區集會 邊度出事 我去得到嘅全部都去
依家我住嘅地方有事就話唔攪得
我屋企人落街買餸 番工放工都唔安全 你話危險唔好去? 元朗人唔係香港人呀?

真係睇到火都嚟

光復香港！

如果話驚就唔入嘅話同縮頭烏龜有咩分別？
依家俾人蝦到上心口
唔係話我地唔搞佢佢就唔搞我哋
連細路女人大肚婆老人家都搞
我哋唔入去嘅話佢哋就覺得自己大晒

光復香港
時代革命

仲夠膽死話上環比人忽視，要㩒停元朗
今次鄉黑係阿爺比錢，就唔該大家爭氣，用行動話比佢聽收左錢打我地會有咩下場

元朗一定要搞！！因為元朗都係香港一部分！！我哋都係元朗嘅主人！！唔可以放棄！！唔可以比鄉黑話事！！

入係可以
不過一定唔可以輸
其實今鋪先係end game

連牛屎佬都打撚低埋

你話個政權驚唔驚

不過一定要叫人上齊裝

入得去， 就唔係玩架啦

推

不能放棄元朗！

一定要炒起班黑社會
人多怕佢地咩 一條一條村同佢掃平
唔光復元朗 邊有新界人敢出街
佢地只會越黎越惡 日日打我地市民
跟手就九龍區 仲點上街！？

由當初第一位梁先生為左反送中自殺引起全城悲嗚 到今日再有同路人犧牲 係咪得我仲喊緊

有無巴打可以幫手推下post 又有同路人犧牲 大家好似慣左咁.....

都唔知係咪牛屎佬開post叫人咪入

入係好事！亦都需要！但唔想見到各位手足岀事！一定要有計劃有組織咁入！

727

叫人唔好入元朗果d人咩心態
見到記者同大肚婆比人打無政府狀態呀dllm
唔入元朗咪即係助長佢地嘅氣燄
下次就唔止元朗架啦
政府出得黑社會就證明佢地冇我地符
我地更加要團結踩入去顯示比佢地睇我地有幾憤怒
如果比人蝦就縮 咁仲講d咩爭取乜乜乜
人多就冇事 自己香港自己救！

深夜好多叫人唔好出元朗
分唔到三毛定係賣隊友

支持有計劃地光復元朗
但個個其實唔係大肚婆
證實左係大肚腩only

鬼係無需理會

讀宣言抗共，黑社會聽到兒燈宣言會嚇到賴屎。